（認真post) 破處一問

我係女
同男朋友long d
我去咗搵佢 所以最近都一齊住
佢都幾大食 我日日都要幫佢含>1次 好攰

我係處黎佢唔係 不過我都預咗遲早都俾佢
佢開到口話想要 所以我地差唔多日日都試
但入到少少我就已經覺得好痛
痛到唔想再搞 完全冇mood

同埋男朋友成日唔想帶套入
係咁話帶套好難入 佢完全feel唔到個窿係邊
不過佢都有聽我講 好唔情願咁帶套試入

但係帶親套 佢好辛苦咁
個套勁緊 帶完之後好又易唔硬
我等得黎又唔濕
佢再試入 我又好痛
無限loop

係咁試 痛咗好多次
我開始好驚佢入
啱啱又係fail
我同佢講好痛 我唔想呀
佢就話 唔搞囉
然後我地冇講過野

我feel到佢唔開心
但我因爲咁更唔開心
點解佢要逼我做d我唔想做既野
佢似愛性>愛我

有冇人可以開解下我

唔戴套小心生性病

睇黎佢淨係想要你個處

扑完你再扑其他女

分手啦

灌醉自己，比佢玩一夜
好快唔痛ga la

你只要以一個破完佢就飛你既心態 可能輕鬆D

佢冇處女情意結

老實講 我又唔驚

因為你已經係處囉
係咪智障

試過 嘔到7彩

因為覺得佢想扑野多d
處唔處並唔重要

你真係痴撚線

我想知帶套係咪真係難入d
我自己feel到好’啜‘

我都覺
但佢平時都好好
我信佢對我係真心既

知道你唔多濕 就要keep住愛撫/kiss住咁入啦
乾住入 個陰道又未active 就梗係入唔到

佢擺明精蟲上腦
小心拎完你個處, 你地以後既活動得番扑野

帶套就為咗安全起見
如果你係點搞都濕唔到 用潤滑劑囉

佢次次都自己ready就想入
唉
好痛苦
我已經驚咗搞
一諗到要入 我就好驚好緊張
真係好痛 痛到想死

我都覺得係咁
成日都咁話佢

點解咁隨便唔結左婚先扑?
利申同女朋友拍左幾年未扑過

唔好比 求你咪比
清醒啲諗清楚先

好羨慕你女朋友

咁就得啦 呢到好多巴打幫到你 調教好哂先比返你男友

佢想享受抽插個過程多過享受同你做愛個親密過程

BTW, 佢咁緊火, 平時LONG D點解決

打飛機

愛佢自然會尊重佢既意願

我都係咁諗
你係好男仔

你又知?你點解咁肯定?你都話佢性>愛 你點知佢唔會鳩痕去call G?

屌 咪俾佢 到有日大家唔岩要分手 你就後悔

呢d係信任問題
加上我地經常webcam/sc
所以我信佢

每秒一個snapchat?

你都想我答你唔係姐
不斷sc lor

佢只係想扑野
留返個處好過喇 睇唔出有幾愛

你地估樓主唔知咩 人地都唔介意

未扑到你緊係對你好啦
扑完俾人中出即飛唔好上黎開post呀
根本就冇諗過將來
如果分左手將來有個好男仔同你拍拖
點知對你再好都得唔到你最寶貴既野
公平咩？
真係愛你根本就唔介意為你等

帶住套搵唔到入口你都信 條友仲要已經食過女
又大食又咁想卜野，帶個套就會搞到硬唔起
個套緊到唔舒服，除左除套之外，可唔可以試下買個大d既？ 試卜左咁多次都要用番果隻細套？
句句都當你智障咁撚鳩你，個目標咁明顯就係想中出，想問樓主出post果陣有無自己諗多次先

不過樓主係要決意送隻豬比佢玩，而佢又整唔濕你既話，我建議你試下用潤滑劑

多謝各位提點

9成9 扑完之後就會分手
到時我會笑9你

到時食完好快就分手架啦

條友好明顯未試過中出處女
唔知係咪因為想試下中出處女先同樓主拍拖 我估就係喇
同埋真係當樓主智障咁撚
安全套緊 唔去換個大d size

叫佢前戲做足d啦先濕架麻大佬
同埋你自己都要放鬆d

一係叫佢買支ky囉

有邊個男朋友唔想同自己女朋友扑野
仲要long d , 個男仔仲要係大食既，除非傾好左婚後先扑既姐

上面d聖人

單方面大食 最易散
佢眼中 性慾>你
當你滿足唔到佢性慾 或者佢開始對你無興趣
就會冷落你 跟住好快就會飛你

利申: 有相似經歷

好彩樓主上左來講一講 如果唔係俾人昆左個處仲on99咁喊

其實你條仔都係處/淨係叫過雞

有咩可能扑過野話搵唔到個窿。。

個套戴到痛->擺明套都唔識戴

真戇鳩 又比d唔錫自己既人當性奴

食處女就一定要無套中出，戴住個套屌處女真係暴殄天物。

樓主破左處未？

樓豬幾歲？
睇個款又係俾人破完處即飛
跟住俾下手無限嫌棄